我又要跟風做寫字撚！！你打我寫

特別啲 用我祖傳 自創書法！

我個名

HJ兩Q，賓周都損。

睇錯我寫你打

Translate Server Error

如果太多牛奶味 朱古力就無頂企

屌拿媽 頂硬上

我的志願是窮人

山不在高，有仙則名。水不在深，有龍則靈。斯是陋室，惟吾德馨。苔痕上階綠，草色入廉青。談笑有鴻儒，往來無白丁。可以調素琴，閱金經。無絲竹之亂耳，無案牘之勞形。南陽諸葛廬，西蜀子雲亭。孔子云：“何陋之有？”

民族自強
香港獨立

要霸氣啲

lm

樓豬好撚Q XD

屎忽生粒瘡